
                      Si piensas ir al cine y matar el aburrimiento, te aconsejo que cojas el billete de 5€ y lo quemes, mucho más entretenido que comerte este tostón de pelicula. La mierda mas grande que he visto , estaba deseando que terminara.
        
            